我覺得重有好多香港人唔明犬隻己經失控個嚴重性

一起身睇到琴晚隻光頭章魚渣帶色雷明登散彈趕人
走係合理
但無人諗住去制服到佢
怕比人話襲狗 搶武 或者走火
或者你地太care比人告 放唔到道德潔癖 佢未開槍你都唔敢郁手 好彩佢琴日都無開槍
我都明
你地會覺我坐係屋企更係口響

但我希望你地都有呢個諗法
就係畜生己經全面失控 佢地宜家做任何事唔使負擔 愛協唔會拉狗隻 唔會告住暫時
所以都唔會後顧之憂
我見到啲人問 如果我帶咩咩咩 比人搜身我話我做車房 地盤所以有工具 係咪可以解釋到
宜家佢鋤狗你唔使理由 唔該唔好諗野咁溫室小花
重同佢講警例
有記者有鏡頭 佢人少可能會扮下野。
人多直接拉你後街砌狗你
所以有必要時寧願死過一獲熟都唔好留手
一切都要等我地成功先會清算

香港人 加油

七警都可以減刑